港台：習近平將以視象方式出席中法德領導人氣候變化峰會

國家主席習近平將以視象方式，出席中法德領導人氣候變化峰會。

另外，訪問上海的美國總統氣候問題特使克里，覲見中方官員。中國生態環境部表示，接見克里的是氣候變化事務特使解振華，而上海會談的目的，是推進在應對氣候變化方面的合作，並就聯合國氣候變化框架公約第26次締約方大會，彼此交換意見。

美國駐北京大使館表示，在克里前往行程下一站的南韓首爾之前，沒有安排任何傳媒採訪活動。

美國是全球最大碳排放國，美中兩國都設定了在未來幾十年，實現碳中和的目標，不過外界指控中國的目標不夠進取。

又嚟